{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042340",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 아름펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。 チェックインやチェックアウト時間に関する事項をお知らせします。 基本料金は基準人数に基づいて策定され、追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金をお支払いいただきます。 基準人数のほかに追加人数がいる場合、ペンション管理人とご相談ください。 追加人数には宿泊しなくても含まれ、追加料金が発生します。 ペットを同伴できるペンション以外はペットと一緒に入室することができません。 付帯施設がある場合は、追加料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は、現地の状況に応じて変更される場合があります。 予約関連で若干の時間差で誤差が生じることがありますが、重複予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先され、ペンションはいかなる責任も負いません。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者と一緒に入室しなければ利用できません。 入室施設案内は次のとおりです: 個別バーベキュー場、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン、客室は禁煙です。 バーベキューが可能で、駐車も可能です。 ファミリールームも提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "基本料金は何人で設定されていますか？",
            "answer": "基本料金は基準人数に基づいて設定されています。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、料金はどうなりますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、当日現地にて追加料金をお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットを同伴できるペンション以外ではペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は、現地の状況に応じて変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約関連で誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "予約関連で若干の時間差で誤差が生じることがありますが、重複予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基準人数や追加料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に入室しなければ利用できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "施設には個別バーベキュー場、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチンがあります。客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューが可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ファミリールームはありますか？",
            "answer": "はい、ファミリールームも提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 471
    }
}